夜期地獄式下跌開始

加沽加沽

已沽已沽

固固沽

得果少少

即是買得

完咗

跌到

反左手中

熊佢老母

打仗啦 千跌啦 依家唔熊佢老母等幾時熊

熱沽熱沽

上返啦

比位沽

撚好友

唔撚你班老散星期五接貨 點樣安心放假

Why u here

又中

唔係好high咩？做乜潛哂水